今日HKBN好大鑊 奇撚怪新聞完全無報

好似話有條光纖比人攪斷左 今朝到而家都未攪掂 中上環D銀行奶晒

銀行一定有Backup line gei

藍絲group：肯定又係班暴徒喺度搞事

你點知？

海底光纖

你估下

HKBN 真係廢到HIGHHIGH

4g share 番比laptop 咪得

世界末日咩

間房收唔到

為5G 舖路~!

你睇下, 用5G咪唔怕俾人搞斷條光纖囉~~

打電話問過，今晚10:00先可能攪掂

好撚戇鳩

諗返起PCCW串HKBN 老鼠鋪光纖廣告

今日受害者之一，真係廢到呢

當所有system都要靠HKBN網絡 今日番工好似俾人廢左武功 咩都做唔到

又係HKBN...

好似仲未搞掂

琴日打去HKBN CS hotline
跟住1字廣東話，2字技術支援，再1字寬頻駁去服務主任
接通咗之後佢問我想搵啲咩(心諗有啲奇怪)
我話上唔到網
然後佢話依度係1083，先生用緊邊間上網公司
最後俾返個hotline no.我

我細公司都兩間上網喇
pccw + hkbn, 以前仲有wtt, 不過wtt 合咗落hkbn

係

大銀行肯定有兩條線係d細公司先奶野姐

仲未搞掂